大家認為會係IOS定AN最先可以整到一部真正完美既手機出黎

呢架2家都各有利弊 揀邊一個都純粹係睇喜好 習慣性
就今年既進度黎睇 相信近幾年可以推出一部真正完美既手機
就速度 自由性 耐用度 功能 安全性 相機 電池等等方面黎講
大家認真會係邊一家最先可以做到完美?
IOS
AN
請各位老實理性不要帶著信仰投票

ios 係用黎玩 an係用黎促進生產力 自己諗

係連登仔世界，冇可能完美

邊一面多人用，邊一面就多人投票

之前Google有機會
project Ara
只要Google肯落力推，
兩代左右就會係9成人既完美手機，因為佢滿足到唔同需要。

Cut 完Google Glass同Project Ara我機本上對Google零希望。

電話其實你想要咩功能 點先叫完美

有冇可能做到Tony stark 部機錦？

完美只係一個大家心目中最美好最廣受大眾接受既比喻

有無可能到呢部機咁？

無可能會有完美手機
個市場需要有競爭 即代表每部手機都要有優點缺點
令各品牌可以互相制衡 防止一個品牌壟斷
完美手機＝無缺點手機＝最終手機
如果某牌子有完美手機面世，咁間公司下個年度出咩手機好？
就係要年年出新機先可以越賺越多錢 出完美手機即是打爛自己飯碗

stark果件可能大d
sao呢件好難 佢要detect到你手指動向 加埋你睇到既ar
google glass都未得

yes
其實冇完美 只有你意想不到

當年 iphone 全touch screen控制
今日 ar vr
其實google glass先係未來project藍圖
電話唔再需要 只要一個投放影像 聲控 ai 等等

唔會 我講緊既完美都係用目前既需求去定義完美
當部手機有朝一日做到晒呢D野既時候就會追求其他方面既功能
可能係投射影像之類
而呢架討論緊既就係未有呢D新突破之前定義既完美
邊一間公司可以最快滿足晒目前大眾所需既野

不過現實係不同公司之間有既定協議 不可壟斷
完美手機 即是壟斷手機市場
呢個前題下已經唔可能出到你所講嘅"完美"手機

上年已經有廠整到個待機可以透明既電視
但用果陣半透明??? 唔明整黎有咩意思

咩係完美？

andriod 一年好過一年
ios一年差過一年

其實依家iphone舊電玩到一個禮拜唔洗叉電就已經完美